善意提醒政府，小心暴徒偷運油車去炸政府建築物

香港冇輸油管，D運油車周街走，會唔會比暴徒搶左去炸政總同狗總，好驚呀

尻UP比太公文匯頭版？
依D已經係恐怖主義

你講出黎就放心哂
通常會做野既都唔會講

叫人唔好炸狗屋就恐怖主義？
如果有人做(千祈唔好)，都係有目標架喎，唔係無差別攻擊
揸的士撞向人群就恐怖襲擊啦